嘩做咩港台 日常8點半 有 Renee 嘅

佢係主持？好似冇見過佢

補圖

個鐵膠好恐怖

樣貌問題 啲模型幾得意

架車仲喺度轉下轉下

Renee 幾得意

波又假
樣又膠

又有五毛入嚟

唔係不嬲都有咩
between唔知係咪我部電視問題 硬係覺得佢個妝紅得濟

疏囉少睇
不過就算唔睇 我都照開 31

果棵樹整到好高質

佢不嬲化到個樣咁